頭先上大陸揼骨，醒咗唔見一個賢，可以點算？

🚬報失定點？
仲有，有冇手足有多個可以借個嚟用下先
下個月還比你

ok

腎呀

冇咪唔好用囉, SO WHAT

🚬係咪借嚟用啊？

🤔...

🚬唔得

我醒番唔見左一段感情

一個夠正常生活

姓周？

🚬沉咗船？

渣ga

唔夠用

係=.=

我醒翻唔見左一篤精

😨

去街市買個隻

周國腎

🙊🙊🙊

樓下街市冇得賣

樓豬可唔可以同我做愛

🚬搵緊公安幫手搵返個賢
今晚先返，直接上你屋企？

ok festival walk等